[有圖]有無人見過隻notebook moon咁樣

陳年Fujitsu AH532 本身想拆隻moon出來做副moon,但係開機發現出現成個moon都係斜紋(左上右下)\\\\\

想問係咪無得救

推

無得救
利申：以前試過